有無人討論下足球既曼德拉效應？

成日覺得禾確特踢左好多年，但原來只係得28歲

明明利物浦幾年前拎左英超
d人全部唔記得哂

細細個明明記得米基爾著曼聯波衫

明明祖亞昆 維辛迪雙翼齊飛真係好撚勁

記得波台癲哥個叫阿古路，原來叫agger路

當年哨牙蘇同廢托雙箭頭好撚勁

我都記得係叫阿古路
講出黎都冇人信
啲人仲話我記錯

明明巴爾就唔敢去英超證明自己

法比明明講過打死都唔去車

我記得

廢乜撚呀

明明盧卡古上月已經宣佈加盟車路士做true blue